身邊有幾多人係因為抗爭而搵到另一半？

身邊有三個男仔 fd 都係出去遊行既時候識到女朋友
詳情都係果d垃圾招數唔講太多，有個仲扮自己係勇武引條女擔心佢然後打蛇隨棍上
同佢地傾計既時候佢地都有講起，如果冇抗爭可能佢地都仲未脫到毒

扑左未?

一百個人搞革命可以有多過一百理由
主要不外於名利權色
極少數為理想
不過只要大目標一致就唔好計較咁多
e.g.孫逸仙支持清朝舊臣做袁大總統

我依家個男朋友就係因為612幫我擋催淚彈
經歷過室內催淚彈困獸鬥 好似一齊經歷過生死
之後先一齊

有約過4個出去飲野 最後趙完就無再聯絡

利申：話驚俾狗勾線 所以用tg 溝通 當然吹到自己好撚勇 好有抱負

冇人想知

冇人想知呀屌你老母

要屌返去屌水炮車

食左幾件後勤絲,有件仲係處

手足ho ball ,我都差唔多,玩完直接del 左佢,無手尾跟,早知唔帶袋

一個post咁快就有兩個太空戰士

三件

垃撚圾

又唔係我，佢地咋嘛